岩岩係太子地鐵上車比女友鬧果位巴打入

見你比條女鬧到眼濕濕，想同你講聲加油
振作

多謝你

屌 條八婆咁撚樣衰 飛左佢啦
男人黎架你

Ok thx

鬧咩先

頭先kelly 鬧得我好啱，我真係一個唔值得原諒嘅仆街

kelly鬧得我好岩

女朋友鬧得我好啱 因為我又亂洗錢買野
我已經反省緊

你唔知你上左車後我跪左係地下道歉了

條女個樣係閪到仆街，我想衝埋去打佢

詳請唔知，但個巴打個樣真係好委屈好可憐

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走;D

香港d女人就係咁西

仲臭脾氣過d男人

thanks
不過下次你可唔可以咪撚咁8掛

放心我無事